用中銀app買股票入一入黎

話說我係新手黎今日買咗手股票
之後教放埋，賺咗千幾左右
有收到中銀既電子通知
但我有個疑問
我既賬面結餘正常應該多咗，但點解同之前一樣，無多無小既？
有無人可解答小弟

sor for 1999

唔知
利申 citi

因為要時間過賬， around 1日到

中銀你等多幾日啦

T+2 交易日 慢到廢西
我初初都R 哂頭

有時撞正星期六日 加紅日重撚慢

唔該哂

買左咩

港股 T+2 交收 好多國家都係T+2
買賣都係T+2先結算

T+2，仲有手續費唔低

利申：用緊

想問下大概幾錢 唔該哂

我覺得肯定平過HSBC

痕生真係貴到仆街，諗住開富途

我用匯豐都要t+2 姐係你今日買後日先過數

匯豐真係好貴
攪到我上星期六去開左個渣打戶口

開咗8仔同IB

要2日工作天
手續睇你幾多股
多數一百廿幾

無合併收費貴到仆街
交易金額即時查唔到

傻仔先用銀行炒
一買一賣手續費幾舊水

中銀貴到仆街
手續費
買入130
賣出100

到真係股joy果時就